120 位畢業生，有 40 位係呢啲公司工作！

最可怕既係，呢度竟然佔總畢業生既 1/3
後面一頁仲有另外兩 A 同其他 Clients

張圖貼左幾多次

Civil真係好癲 夠分唔入真係好哂料

另一間 U 全級得一個入到

poly civil定ust civil多人入政府?

科大

真心，唔好再簡Civil啦

張圖邊到拉番黎

CEDARS

鏗哥每隔一排就回帶